苦茶真係好正

至緊要有效

又酸又苦又臭 十足巫婆煲出嚟嗰啲綠汁咁
仲要吹極都係咁 無好處
真係巫醫嚟 唔係講笑